有手足send左遺書比家長，仲叫老母有時間就黎Poly見最後一面

佢知道所有人都要告暴動就決定send 出去
不過佢有講明唔自殺, 唔好問我點知呢啲野

btw佢話佢已經睇熟哂李安然啲片

利申:以上發夢唔信就算

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務